\chapter{Instalacja systemu}
System można pobrać z następującego linku: \textit{https://bitbucket.org/wkorczynski/nnemas/downloads} Pobrany plik z rozszerzeniem \textbf{.zip} należy rozpakować do wybranego przez siebie katalogu. \\ 
Można również sklonować repozytorium wykonując w konsoli systemowej następujące polecenie (wymaga posiadania programu \textbf{git}): \textit{git clone https://bitbucket.org/wkorczynski/nnemas.git}
\\ \\
W rezultacie w wybranym katalogu pojawi się folder o nazwie \textit{nnemas}. Opis najważniejszych podfolderów i plików znajdujących się w środku:
\begin{itemize}
	\item \textbf{config} - zawiera pliki konfiguracyjne systemu
	\item \textbf{core} - zawiera plik \textbf{emas.py}, w którym znajduje się implementacja agenta oraz serwisu używanych przez system
	\item \textbf{documentation} - zawiera dokumentację systemu
	\item \textbf{evolution} - zawiera pliki implementujace operatory ewolucyjne
	\item \textbf{neural\_network} - zawiera komponent służący do budowania i testowania sieci
	\item \textbf{utils} - zawiera zbiory danych oraz implementację interfejsu pozwalającego wczytać je do systemu
	\item \textbf{stats} - zawiera moduł odpowiedzialny za generowanie statystyk tworzonych w trakcie działania systemu
	\item \textbf{stop\_condition} - zawiera moduł odpowiedzialny za warunek stopu obliczeń
	\item \textbf{runner.py} - skrypt służący do uruchomienia systemu
\end{itemize}